[影片]台灣邀請美國人，加拿大人，日本人試做2015年台灣AL英文卷

只做50條MC題 (每條1.5分)

結果...

美國人全對
加拿大人做錯了3題
日本人做錯了37~38題

日本人：台灣人英文程度非常好

2015年台灣AL英文卷

笑片

望上去好似深過會考少少
考中譯英其實都唔錯

john is very close to his family

q4 好地地有malnutrition 又唔用

出題個個都係有限公司

連登仔個個考滿分？

叫台灣人同美國人做下SAT

美國人->我係指日本人

我覺得最撚搞笑係英文卷上面有中文

台灣d卷簡直垃圾
仲成日寸寸貢

不如拿香港份AL去做

點同，英文係香港人母語
台灣只係外語

日本人真係垃圾

考得好出曬國啦，仲同你係香港挨

講緊英文卷你做乜春姐

根本唔代表台狗英文好

只係日本人英文更差

加拿大人咁廢